財爺派糖，今鋪撐政府！

退稅+電費慳到差唔多六千幾蚊
你地唔好再搞事啦，大家一齊聽政府話啦~